有冇對方唔結婚就分手，或逼婚唔成分手既故仔聽下？

如題